次撚次都係，一追貨就西跌

華爾街 屌晒你地老母臭西

p佢個k
屌佢個西
正一臭雞

我 尋日入左貨今日即跌

升果陣唔講，跌少少就屌

見佢企穩20天線確定升勢先追貨,點撚知又中撚左伏

又返去上個禮拜

唉屌老母

屌佢老母

我都係

宜家入貨同去買大細分別不大，50／50

又過頭咪又係升

逼害菁蒼派

企到一日當企穩?

幾時入貨唔係買大細
唔係升就係跌

次撚次都係，屌

升三日，一日同我跌返晒